[
    {
        "categories": [
            "cariche politiche",
            "diritto comparato",
            "diritto costituzionale"
        ],
        "domains": [
            "politics and government"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "economia politica"
        ],
        "domains": [
            "business economics and finance"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "posizioni e teorie filosofiche"
        ],
        "domains": [
            "philosophy and psychology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "language and linguistics"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "computing",
            "religion mysticism and mythology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "diritto costituzionale",
            "governo",
            "stato"
        ],
        "domains": [
            "politics and government"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "calciatori del gen\u00e7lerbirli\u011fi s.k.",
            "calciatori dell'a.c. chievoverona",
            "calciatori della nazionale svedese",
            "calciatori dell'esbjerg f.b.",
            "calciatori dell'ethnikos achnas",
            "calciatori dell'ifk g\u00f6teborg",
            "calciatori dello stab\u00e6k fotball",
            "calciatori del mke ankarag\u00fcc\u00fc",
            "calciatori del p.f.k. levski sofija",
            "calciatori del trabzonspor kul\u00fcb\u00fc",
            "calciatori svedesi",
            "nati il 15 dicembre",
            "nati nel 1980"
        ],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    }
]