[
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "philosophy and psychology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "antropologia culturale",
            "antropologia sociale",
            "sessualit\u00e0",
            "sociologia della cultura"
        ],
        "domains": [
            "biology"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "business economics and finance"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "accademici italiani del xx secolo",
            "aldo moro",
            "assassinati con arma da fuoco",
            "giuristi italiani del xx secolo",
            "morti a roma",
            "morti il 9 maggio",
            "morti nel 1978",
            "nati a maglie",
            "nati il 23 settembre",
            "nati nel 1916",
            "persone sequestrate",
            "politici italiani del xx secolo",
            "professori alla sapienza - universit\u00e0 di roma",
            "professori all'universit\u00e0 di bari",
            "studenti dell'universit\u00e0 di bari"
        ],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "accademici italiani del xx secolo",
            "aldo moro",
            "assassinati con arma da fuoco",
            "giuristi italiani del xx secolo",
            "morti a roma",
            "morti il 9 maggio",
            "morti nel 1978",
            "nati a maglie",
            "nati il 23 settembre",
            "nati nel 1916",
            "persone sequestrate",
            "politici italiani del xx secolo",
            "professori alla sapienza - universit\u00e0 di roma",
            "professori all'universit\u00e0 di bari",
            "studenti dell'universit\u00e0 di bari"
        ],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "anni di piombo",
            "modi di dire italiani",
            "storia d'italia"
        ],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "antropologia religiosa",
            "antropologia sociale",
            "concetti religiosi",
            "riti religiosi",
            "sacrificio umano"
        ],
        "domains": [
            "religion mysticism and mythology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "antropologia religiosa",
            "antropologia sociale",
            "concetti religiosi",
            "riti religiosi",
            "sacrificio umano"
        ],
        "domains": [
            "religion mysticism and mythology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    }
]