[
    {
        "categories": [
            "cucurbitaceae"
        ],
        "domains": [
            "food and drink"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "partiti politici"
        ],
        "domains": [
            "politics and government"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "philosophy and psychology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "nati a sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r",
            "nati il 31 maggio",
            "nati nel 1963",
            "politici ungheresi",
            "primi ministri dell'ungheria",
            "studenti dell'universit\u00e0 di oxford"
        ],
        "domains": [
            "politics and government"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "cancellieri della germania",
            "cavalieri di gran croce omri",
            "nati ad amburgo",
            "nati il 17 luglio",
            "nati nel 1954",
            "politici dell'unione cristiano democratica",
            "politici tedeschi del xxi secolo",
            "politici tedeschi del xx secolo"
        ],
        "domains": [
            "politics and government"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    }
]