[
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "physics and astronomy"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "anno liturgico della chiesa cattolica",
            "giorni della settimana"
        ],
        "domains": [
            "physics and astronomy"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "celebrazioni religiose",
            "festivit\u00e0 cattoliche",
            "festivit\u00e0 mobili",
            "festivit\u00e0 ortodosse",
            "settimana santa"
        ],
        "domains": [
            "religion mysticism and mythology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "philosophy and psychology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "preghiera"
        ],
        "domains": [
            "religion mysticism and mythology"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    }
]