[
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "features archeologiche",
            "sepolture",
            "siti archeologici per tipologia"
        ],
        "domains": [
            "culture and society"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "eroi nazionali",
            "morti a budapest",
            "morti il 16 giugno",
            "morti nel 1958",
            "nati a kaposv\u00e1r",
            "nati il 6 giugno",
            "nati nel 1896",
            "personalit\u00e0 commemorate con funerali di stato",
            "persone giustiziate per impiccagione",
            "politici ungheresi",
            "repubblica popolare d'ungheria"
        ],
        "domains": [
            "history",
            "politics and government"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "philosophy and psychology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "nati a sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r",
            "nati il 31 maggio",
            "nati nel 1963",
            "politici ungheresi",
            "primi ministri dell'ungheria",
            "studenti dell'universit\u00e0 di oxford"
        ],
        "domains": [
            "politics and government"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "ebrei austriaci",
            "filosofi austriaci",
            "morti a londra",
            "morti il 23 settembre",
            "morti nel 1939",
            "nati a p\u0159\u00edbor",
            "nati il 6 maggio",
            "nati nel 1856",
            "neurologi austriaci",
            "psicoanalisti austriaci",
            "sigmund freud"
        ],
        "domains": [
            "philosophy and psychology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    }
]