[
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "physics and astronomy"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "nati a sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r",
            "nati il 31 maggio",
            "nati nel 1963",
            "politici ungheresi",
            "primi ministri dell'ungheria",
            "studenti dell'universit\u00e0 di oxford"
        ],
        "domains": [
            "politics and government"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "philosophy and psychology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "philosophy and psychology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "forme di governo"
        ],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    }
]