[
    {
        "categories": [
            "dirigenti pubblici italiani",
            "insegnanti italiani del xx secolo",
            "morti a milano",
            "morti il 5 marzo",
            "morti nel 1969",
            "nati a matelica",
            "nati il 9 febbraio",
            "nati nel 1890",
            "politici della democrazia cristiana",
            "politici italiani del xx secolo",
            "professori all'universit\u00e0 cattolica del sacro cuore",
            "professori all'universit\u00e0 commerciale luigi bocconi",
            "professori all'universit\u00e0 degli studi di milano",
            "statistici italiani",
            "studenti dell'universit\u00e0 commerciale luigi bocconi"
        ],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "citt\u00e0 di pellegrinaggio",
            "padova"
        ],
        "domains": [
            "geography and places"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "philosophy and psychology"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    }
]