[
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "physics and astronomy"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "unit\u00e0 di tempo"
        ],
        "domains": [
            "physics and astronomy"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "royalty and nobility"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "festivit\u00e0 cattoliche locali",
            "tradizioni popolari del veneto"
        ],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "caff\u00e8",
            "esercizi commerciali",
            "locali per la ristorazione"
        ],
        "domains": [
            "food and drink"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "atletica leggera",
            "discipline olimpiche",
            "sport"
        ],
        "domains": [
            "sport and recreation"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "art architecture and archaeology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "philosophy and psychology"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "cestiste dello \u017e.k.k. gospi\u0107",
            "cestiste dello \u017e.k.k. novi zagreb",
            "cestisti croati",
            "nati a sebenico",
            "nati il 3 marzo",
            "nati nel 1985"
        ],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    }
]