[
    {
        "categories": [
            "prima guerra mondiale"
        ],
        "domains": [
            "warfare and defense"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "giorno",
            "unit\u00e0 di tempo"
        ],
        "domains": [
            "physics and astronomy"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "comunicazione politica",
            "elezioni",
            "generi di pubblicit\u00e0"
        ],
        "domains": [
            "politics and government"
        ],
        "is_key_concept": true,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "politics and government"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "politics and government"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [],
        "domains": [
            "physics and astronomy"
        ],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    },
    {
        "categories": [
            "calciatori del kayserispor kul\u00fcb\u00fc",
            "calciatori del trabzonspor kul\u00fcb\u00fc",
            "calciatori turchi",
            "nati a trebisonda",
            "nati il 5 dicembre",
            "nati nel 1983"
        ],
        "domains": [],
        "is_key_concept": false,
        "main_sense": ""
    }
]